我懷疑自己比人監控緊

係街覺得成日比人望 有時坐地鐵會覺得對面個人偷影我，最近皮膚出左啲點點，唔似比蚊咬，可能係特工係我啲水度落毒等我慢慢死，有時係廁所屙屎時明明我入去前都冇乜人用，但我除左褲屙屙下時兩邊廁格都會有心用。
我決定個個星期都會出post報平安，如果我一個星期唔出post 咁我係比人綁架左，sorry 有啲1999。

推 我唔想死得不明不白

睇左醫生未

點算 原來我都係

同醫生講左，佢唔信我 所以我都唔會再去覆診。

醫生唔信你有妄想症

認真 去睇下心理醫生

今日我叫左去買個白汁，咁d飯有d雞皇，就$26蚊，條友問我要唔要加飲野黎飲，我唔洗講啦，就要可樂，呀點知佢話可樂有百事。